[延伸改詞][招唱]災後守望花田，原是一廂情願

延伸創作梁夕巴打《愛在輻射蔓延時》（改《發現號》）
男生堅守了與空難逝去女生的約定，但其實女生早已不信自己也能堅守，上機前遺信荒田自白，叫男生別再守候。災後守望花田至死，原來不過是男生一廂情願，或許所謂愛情也不過如此。

《留在荒田裏的信》改 衛蘭《街燈晚餐》
改詞：善莫善於水

有沒有 太快記掛我的臉
別又在扮那深情款款憂鬱嘴臉在這信前
就傻笑 如果確實懷念
再一千天會再一次相見 再到這片荒田

鐵定信 這裏會有你出現
末日若近了都長守於此不管世事怎脫變
但如我 全新對象浮現
我不敢保證我不會轉變
情願無人被騙

明日事沒法知約定容易失守
難說我會有一天挽緊別的手
別固執 趁熱情尚足夠
為目前十指再不互扣
好好再棋逢敵手

如現實是再栽種亦難捱多久
無畏似你再惜花最終亦失收
沒結果 也許一種結果
也許該拒絕你這好友
是我害怕失去便牽手

告白信 你送過我這體驗
自問被愛得如掌心的娃娃卻望到鋼線
並未見 自己那自由面
遠走高飛去逛他國一遍
逃避原來伏線

明日事沒法知約定容易失守
難說我會有一天挽緊別的手
別固執 趁熱情尚足夠
為目前十指再不互扣
好好再棋逢敵手

如現實是再栽種亦難捱多久
無畏似你再惜花最終亦失收
沒結果 也許一種結果
也許該拒絕你這好友
是我害怕失去便牽手

天蠍座 不是我
想要事情未清楚
我身邊空缺應否留座
沿路過客太多交錯便怯懦

明日事沒法知約定容易失守
難說我會有一天挽緊別的手
別固執 趁熱情尚足夠
為目前十指再不互扣
好好再棋逢敵手

如現實是再栽種亦難捱多久
無畏似你再惜花最終亦失收
沒結果 也許一種結果
也許於以後再當好友
別要學那首愛在深秋

蛻變

留名聽歌

我拓展咗喇，到你

難啲，要等上次位絲打入來

劉明聽歌
唔唱了廢事柒

女聲你都啱
話說尋日碼頭見到個好似你嘅人

lm

貓絲

琴日冇去過碼頭
多謝清留意

Leave name listen

HALO
試下唱先

音樂好似大左啲 啲詞又好似唱得唔清楚
唱住半首先

有下集

貓兄

其實係前傳

等完整

無間道二係下集但係前傳

怪獸大學係怪獸公司前傳

好耐冇聽過肥婆唱歌

可唔可以絕交？

夕妹

流觴加油

如何

想知

嚴禁小圈子

大圈子

班改詞佬有野瞞住小弟 應該係除非唔係
仲成日自私約去fing j

邊度有j fing

有冇下場

你睇你樓上果個 我fing j我自豪咁款

夕妹我地兩個自私約算 成班仆街嚟

小圈子

負評

喺香港你捉我唔到

以上fing j不代表本人立場

咳到肺甩 留名

等你試唱

甩住個肺唱

試下磁性沙聲

我試下喪啪藥啦唔好咁
Btw 我冇錄音器材 我會播音樂直唱

唔好歧視我

好吖

幾時有

等待中

聽日試試清唱先 睇下有咩要改
我最唔識就係比啲感情

咁畀啲掙扎喇

刨埋梁夕巴打啲歌詞
柒叔叔唱得好好聽

In 柒叔we trust

咩事咩事
有人叫我

咳到唱唔到成段 試住先

正！直接出街都得
但唔洗咁多轉音
同埋「好友」嗰度收尾差啲

try try
技術唔太好

好細聲

係喎變左咁細聲嘅
唔好意思

咁快有人唱左...

善巴真係好搶手...

佢尋晚同我講話想聽你唱

學緊首歌...
比 D 時間我........

仲未好番晒

走地貓
山西布政司
舒拉寶娃娃菜
多謝三位絲打支持，請先受我一拜
我想聽哂3個版本先決定用邊個，半首試唱就可以了，希望唔會太麻煩你地

又爆我大鑊

... ...

sor.. 唔係好識貼 link...

其實我冇乜所謂架純粹唱兩句支持下

嗚呀

聽到你嘅歌聲又令我諗起一啲嘢

諗起你原本係女人？

!!!!!

又點呀你

我又想唱下
純粹玩

點解係笑嘅

自彈自唱
咬字再準啲就更好

話時話水巴你呢句係想我地再錄過定點

其實係掙扎緊

再俾啲掙扎就會有結果

好熱鬧

八婆死左去邊？

打情罵俏

就病死

勿念

搞咩？

挽巴